不如響巴士賣廣告 真正走入社區

連登仔既然可以發動到香港人賣廣告上頭版
不過做埋眾籌賣廣告上巴士
將香港警察 保護市民 尤其是今日屯門既事
當然仲有五大要求
擺上馬路做宣傳

賣到一街都係
真係散落市區
遍地開花

點睇？？

幾合理，廣告reach容易接觸師奶/ 廢老，但張圖好緊要，而且有機會張圖太激進會唔批

推

自推

可以考慮喺機場巴士賣
最易接觸遊客

唔係分化
但我想講
比遊客知有咩撚用

想買車身廣告定椅背廣告？

不過九巴都唔知會唔會話唔登政治廣告

巴士公司肯的話，梗係好，如果佢肯

文宣部可以整定，再向九巴報價？

車身好啲
無人會破壞到

可以，不過覺得巴士公司唔會賣帶有政治訊息嘅廣告

反而的士小巴大啲機會（要搵同樣理念公司）

咪係，日日話比外國人知外國你知，有撚用？

搞好自己先

好嘛？

可以簡單啲 自己有車嘅車主自己做起

唔知上面個張叫唔叫政治訊息

反而有部分小巴可能願意
有d小巴成日賣民賤聯廣告
巴士比較難 始終係紅色地產商生意

建制派都賣曬小巴啦
G持！一定課金！

我自己唔係咁諗
啲韓撚登廣告宣傳自己鐘意既韓星都得啦

何況我地可以巧妙用圖同字做曲線
例如圖係尋晚濫權亂打人既圖
字係非常正面既 「加入警隊 實展抱負」

希望大家會試下 文宣組整下圖向呢個方向進發

呢個算係民生